我大把錢，又靚仔，想溝女

想溝D妹妹
應該點做？

比一百萬我 我幫你溝完過比你玩